做完手術既鈦金屬支架應該賣去邊好

記得聽過中學阿SIR講,鈦金屬係biocompatible同埋最緊要係好貴重,手術將佢置入左我身體一段時間,E加可以拆返出黎
特登叫醫生留番比我,應該賣去邊到好???